An機點block SMS?

跪求方法！